唔好再和你Sing, 一齊「和你再出發」吧

星期六日，去各大商場一齊消費，振興下經濟喇

叫埋屋企人一齊黎，最緊要多人，搞旺個場

Push

push

推到狗朋滿座，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

玩爛佢個Team幾好笑

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目